====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - et , sur une fraction de leur longueur , tangentiels à l ' agglomération d ' aujourd ' hui , soit qu ' ils la côtoient , soit qu ' ils traversent certains secteurs périphériques du tissu urbain actuel et contribuent ainsi à le réordonner .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

